如果香港再大啲

如果香港面積再大啲 大過韓國細過日本 香港發展方向會喺點 應該好似日本咁行緊高科技路線 定係行翻而家條舊路

首先你要知道香港金融、運輸，同埋日本科技係點發展出黎

每日150人

應該會貧富懸殊仲勁
一部分發達 一部分落後過屎
試諗下香港有多幾個中環 偏遠地區完已玩 到而家都未發展
再加上以香港呢個法制 發展你話快唔快得起